請問咩叫做惡

意全球行為體